你說不該再相見只為了瞬間

謝謝你讓我聽見 因為我在等待永遠

白色風車

呢首超正 周仔滄海遺珠既一首歌